有無人有留意呢隻香港製作緊嘅game

叫做集體後遺症，係啲懸疑game黎。
見佢地整啲圖同片都好吸引
條片

呢張我幾鍾意

唔係製作人，只係見到有心機整但又無乜人講先開POST
佢地有FB同IG PAGE，不過我想放佢地MEWE PAGE多啲

有與趣可以去KICKSTARTER 支持下，利:己課

幾靚喎

畫風幾吸引

pish

睇完成條片都幾有意思喎，push下

推一推等多d 人都睇到

畫風正

幾時岀？

好似最快都今年中至尾

push

幾有意思推

Push

支持下

推呀，希望佢地可以快啲籌夠

推

眾籌準備得如火如荼，讓我們分享一些遊戲畫面給大家吧✨在《集體後遺症》中，你的主線任務是要一邊躲避執法者或提防可疑的人、一邊與宿友建立關係，同時解開機關來搜集情報。每個關卡的難易度各異，分別挑戰你的觀察力、應變力和記憶力。Our preparation for Kickstarter is in full swing, let's share some gameplay✨In Name of The Will, your main quest is to find out why you are at "Hope", a harmonious place filled with laughter. You will need to dodge governors, beware of people who appear fishy, establishing connections with your neighbors, and solve puzzles to collect intelligence. These puzzles are of different difficulty; your observations, flexibility, and memory skills are put to rigorous tests.#集體後遺症 #nameofthewill #kickstarter #眾籌 #獨立遊戲 #indiedev #indiegame #hongkong #madewithunity

推一推等佢加速整驚